# МЕМКРОСЕРВИСЫ

Я это делаю нечасто, но сейчас сделаю.

abcdefghijklmnopqrstuvwxyz

Я набрал английский алфавит вручную.

На самом деле, я обманул, заявив, что набрал алфавит вручную.

А вот обманываю я не часто.

Это не обман.

Не верите?

Ваши проблемы.

Ну лааадно... Открою небольшой секрет. 

Я ведь никогда не говорил о том, что находится в зашифрованных архивах.

Что ж, конкретно в архиве из этой папки расположен файл упакованной виртуальной машины (*даже так!*). 
Надеюсь, я вас разочарую, если скажу, что это всего-навсего виртуальная машина из VR-ролика.

Пароль, как водится, находится в пределах данного аккаунта bitbucket.